有冇life4dead 2 下載

冇bt 有冇免安裝？唔該巴打

新game黎？

Steam有啊 比完錢之後下載 有幾難？

vlan?

幾耐冇打過機？

只想單機

Yes please

Steam版都可以單機

life4dead我真係未玩過啊 大佬你咁撚醒講下咩game黎ok?

冇玩過life4dead囉

life4dead

玩老翻仲要伸手唔識自己google?

搵到就唔係到問啦

買正版啦玩老翻又唔用腦聲大大正一柒頭皮

咁你咪撚玩啦柒頭

咩Game

唔講真係以為隻game賣成千銀
$120窮學生搵濕鳩散工返兩個鐘都已經比得起

究竟啲人識唔識慳錢 有得免費做咩要比錢 好有錢咩？

之前特價賣$23咋

唔幫手咪算 插人做咩

收皮啦你，淘寶果廿蚊都慳，你撘車出去都冇撚左啦

依家就係無得免費你玩啊

要玩就俾錢啦

玩老翻重理直氣壯笑人唔識慳錢
知唔知乜野係知識產權 ？

好啦咁 完

好奇禁左樓主個起底,發現仲開過post問免費appstore下載樓主你知唔知寫app寫game都要成本?你唔比錢買邊個寫比你用?有錢用macbook無錢買game,我呸!

時間就係金錢，當你搵得黎下載完 我可能已經玩完爆左機，人大左就唔會想浪費時間係搵老翻GAME度

點止

原來樓豬仲要係做畫圖
等遲下有人一個唔該偷走晒你創作成果
到時你就會諗起呢度屌鳩你既人

連個名都唔知 打隻Game都要Crack既
就唔好串柒柒
仲有 唔好同人地講 你已經上網搵過
有心搵 大撚把網站都有Cracked既Left 4 Dead 根本就無心搵 仲要上黎串柒柒好似啲蝗狗咁玩cracked game 都玩到攞正牌咁不可一世

樓豬小學畢業未？
問呀媽拎幾廿蚊零用買都唔夠膽出聲？

樓主返屋企含撚啦

利申早幾年聖誕免費dl左

睇左樓主幾個post, 發覺佢真係好撚廢 乜柒都唔識唔肯自己search 攤大手板
好撚無用

咩都開post 問有無免費
免費有廣告既又問人點刪走d 廣告
cheap 撚到仆街

俾俾俾，膝頭對上就脾

連廣告都想cut埋,又要免費又多多要求,成個乞衣咁

名都講錯就咪玩啦

慳錢就咪撚打機啦，嘥晒啲電費

幾多歲人
隻Game又唔係垃圾, 俾小小錢買份返去玩都叫專重下

屌你老母隨手google下都有啦
呢啲大路野仲夠撚膽話搵過冇無
同埋玩老翻就自己玩咪撚出黎聲大夾惡
正廢人黎

比你講一講我又去睇樓主個起底
發覺除左求過Spotify廣告點刪,求方法走堂
求ps4雙人game,求背囊介紹,求片,求Xbox game介紹,求美服同英服LoL carry,求火影問題,求儲值卡介紹,求MacBook問題,求人送白貓ac,求手機game同埋免費appstore下載之外 ，其實都冇其他特別要去求人姐

廿蚊都畀唔起仲話學人打機

垃圾樓豬

樓主柒到叫

game名都打錯，搵到就奇

( Show Blocked User - Daddynobelt )

係喎屌

屌我未聽過liv4dead點搵比您

破解方法：

Block 鳩曬呢啲on9佢
( Show Blocked User - Daddynobelt )

幾十蚊都畀唔起就咪撚學人打機啦
玩返免費跑online啦小學雞

你上網揾life 4 dead緊係冇

垃圾

又係死乞衣

10 Mbps/s 極速下載link

真心求教

其實我覺得樓豬係專登黎玩野既

禁入佢起底就知佢真係乞兒嚟

無錢學人打機屌你老母仲要聲大大

會唔會係支那出品嘅game黎

樓主啲態度 ，老馮要幫你搵咩
仲要一打keyword已經搵到
玩老翻大聲夾惡，用慳錢為由都講得出
有錢去外國讀書 食飯食平幾餐都夠你買啦

死乞衣

我窮但我買game

屌你老母，死撚翻香土啦小學雞，百幾蚊都俾唔起，垃圾賤種

life4dead2係玩啲乜㗎？
點解我未聽過嘅？

小學雞

死窮鬼冇錢學人打機 打飛機啦死垃圾

樓主小學畢業未呀 屌你老母
life你老母咩 仆街啦你

負評數目急升

同工作站一樣咁cheap

用老翻仲串柒柒 態度問題比用老翻更嚴重

Google都唔撚識用，比你搵到link都唔撚識down啦

樓主小學雞

利申：2年 vlan l4d2 玩家

樓豬玩unturned 就算喇
學生哥出少次街都有錢買喇

$100都冇就咪撚玩啦

死窮鬼

連登真係好多小學雞

起一起樓主底
發現樓主有macbook
咁好撚簡單姐 賣撚左部macbook
換部windows notebook咪可以用剩低既錢買game囉
又要窮又要用macbook做乜春
話比人知你好撚有錢但其實窮到仆街
為乜 ？
同D大陸農民用盡成副身家買名牌一樣
脫離唔到果陣窮酸味囉

垃圾 叫你老母去做雞賺錢比你買game啦 定你老母已經死撚左呀 下星期清明拜下你老母叫你老母幫下手搵免費game比你玩啦

push

窮撚學咩人打機 $23都比唔起 努力讀書算啦。

樓主正垃圾

串錯名都算，仲要cheap 到申手攞開心版

樓主係咪住喺山區唔撚識用google
但你又識上連登問人

樓主比人炮到傻左

幾十蚊都俾唔起

我有steam版 不唔駛錢 咦？乜你冇咩？慘慘豬

頭一版仲好撚串架

試下搵人講吓battlegrounds

Push

( Show Blocked User - 月經常掛在天上 )
好撚幽默
( Show Blocked User - Daddynobelt )

樓豬乞衣黎
有錢買MacBook無錢買l4d

樓主正一大種乞衣嚟
有錢買MacBook iPhone但係冇錢買game同apps

唔評論啦
( Show Blocked User - Daddynobelt )

起左底仲開過post話點解香港人英文咁差，仲要外國讀書

外國讀書連left都當左life

抵撚死

( Show Blocked User - Daddynobelt )
講都廢事啦

樓豬應該仲係啲中學雞黎

樓豬真係好撚柒
平時記得咪自稱連登仔 失禮哂

......

L4d bt咪大撚把囉on9仔 死廢青

唔好串樓豬啦 人地咪話搵過搵唔到

正乞衣嚟

你同海關講？
或者同法官求情既時候講

我無打開機都知你打錯名

冇錢學乜人打機

直線搏屌
樓主我欣賞你

Life4dead2要死過先玩得
Left4dead2呢就自己比錢買啦

你今次就真係玩單機啦

又係果句隻game 140蚊左右
你話貴 搞笑？每日食少一餐 三日都夠錢買啦
仲同人講識唔識慳錢
窮你就窮啦 慳錢

都唔知樓主係咪假膠
Btw玩單機就啱架啦

之前聖誕steam免費
即刻叫埋幾個friend一齊down

life4dead 應該就未出

樓主你死撚左佢啦, 廢人正垃圾

玩左好多年，搵唔到登出制

google search都唔識用

( Show Blocked User - 月經常掛在天上 )
( Show Blocked User - Daddynobelt )
Life4dead2真係未玩過 有冇巴打知咩來？

乞衣

你讀多幾年書先學人打機啦
又要伸手, game名都打錯
要俾錢有咩唔啱? 冇錢咪儲多兩個月飯錢先買囉百幾蚊
再唔係你自己去網吧打啦
冇錢學咩人打機?

衝出黎柒

名都打錯

Game名

冇錢唔好玩啦

比錢玩啦 又唔係貴 話哂都人地心血

是撚但搵個網都有啦
玩老翻仲聲大夾惡 伸撚晒手咁

好心收皮啦廢物

樓主個個post都係做乞衣
買macbook又要威
好喇威完喇 要娛樂果陣又話冇錢買要慳慳慳
屌你老母 玩老翻就唔好咁大聲問啦

原來你ielts得 6分, 過英國讀書連英文都唔識

大種乞衣咪你依啲

咁高調?

乞衣乞到你咁第一次見

樓主中學雞未戒奶

名都打撚錯就咪學人打機啦

又唔自己google 學人做伸手黨

明知高登至連登都咁撚憎用翻版仲要上來問

好明顯係新會然黎

Steam 成日做特價 23蚊都比唔起

出去食個飯都唔止23蚊啦

麥當勞24蚊餐

Life4
Dead2
total=6 people
希望解答到樓豬問題

引真心膠？

早排steam做緊免費推廣

少少錢就買啦，屌你

廢物樓主

Life4dead

假膠

幾廿雞都冇
死垃圾

( Show Blocked User - Daddynobelt )

On9到咁

係 已經見過兩次特價
1 2代都係廿幾蚊
態度又唔好 廿蚊又俾唔起

Show Blocked User - Daddynobelt

Show Blocked User - Daddynobelt

老翻撚殺死遊戲業

就係你呢種撚樣搞到GTA 成日話唔想出PC版

Steam限時免費down左

小學畢業未啊傻閪

比錢入正版啦

睇得岀樓主完全冇智識版權概念
又唔係貴
咪比下錢支持人地囉

冇人話冇試過
相信lihkg都大把人玩老翻,但係大家不嬲都有共識係低調咁玩,唔衝出黎柒

但係有冇人會大大聲話自己玩老翻
有冇人玩老翻仲寸寸貢
bt網得個幾個,連google都唔識下下做申手黨

屌你老母死蝗蟲 錢都唔肯俾

玩老翻都要上嚟問

講咁多做乜姐，你同個無道德觀既人講道德做乜，屌都費撚事。祝樓主以後做project比人偷橋再搶先present，做生意就比人偷idea再告9返你轉頭。
我識既慳錢係同一個飯a賣30$ b無咁好食賣25$，我食b呢啲叫慳錢；你個垃撚圾走入人地地方偷野食就話有免費做乜要比錢。

即block

有4個正評
你地可以自己開場玩

agger
學生哥冇錢玩老翻好正常
gut返人轉頭問人做咩要比錢玩真係痴左線

出黎做野之後一隻老番都冇DL過

life

屌你老母on撚鳩

樓主衝出嚟柒

你老母都免費比人屌緊喎

佢係咪真係打life4dead所以搵唔到

少少錢都比唔起就咪撚學人打機啦

有都唔俾你啦

我有免費喎

有錢買幾千蚊部既macbook
又有錢買幾千蚊部既iphone
亦有錢買埋部ps4
更有錢話想買背囊
走黎講話慳錢唔比錢買隻特價個時係steam得23蚊既game
又話自己係外國讀過下law
家陣讀law唔洗學智識產權？
讀law就可以犯法呀？

cls

完乜撚野呀柒頭，乜撚野係life4dead 呀？ 新game ?

垃圾樓豬 乞衣

Yes

香港人點解英文咁差?
咪因為有你呢啲dse拎3都好意思出黎嘈嘅柒頭囉
係外國讀U都可以連game名都串錯
番香港讀小學學下串字先啦

其實樓豬根本連google都冇試過喇
我無聊打次life4dead2，全部出返left4dead2

廢人一個
Game名串錯仲要乜都走來求人
態度差，同個殘廢既冇分別

乞丐樓主我們到了！

好撚柒呀屌你

樓主成個人都好撚失敗

樓主我們到了 你在哪裡？

我都笑撚完佢dse英文 3 ielts 6, 但再睇下佢之前出個post
又話自己dse 23分 英文5*, ielts 又8.5咁..
唔知邊樣真邊樣假

但點都好, 樓主都係一件垃圾

Show Blocked User - Daddynobelt

on99 強烈建議各位巴絲打block鳩咗佢

樓主係英國讀書架 有時差是常識吧

入下八達通都無左啦

垃撚圾 屌你老母

Life4daed

我都想玩life4dead2呀 樓主揾到link記得擺上來

樓主當左LIHKG係人肉google
大部分post都係求乜乜求物物

樓主慘得黎又幾抵死 態度咁撚閪

屌你老母咩
google 唔撚識呀你幾大呀
當呢到香討？字又唔撚識
我真係未撚玩過life4dead 2
真心睇唔撚過眼你呢啲飯來張口嘅人
玩開心版仲咁撚大聲夾惡串撚柒柒
舊零水都俾唔撚起唔好學人玩啦
單機啦你以後

屌你老母死乞丐

哇

樓主潛左水？

上水啦, 死乞衣

喂樓主唔係好撚大聲架咩

收皮啦 乞衣仔

咩事？隻game好貴咩
唔好咩都放係連登啦

識鬧人唔識鬧自己，潛返去老母個肚啦垃圾樓主

樓主條戅鳩好撚虧 成正一懵撚 柒到喊

垃圾樓主

證明左連登好多小學雞

推

00後小學雞？
整一隻game都要成本㗎
當個個人都同你咁諗 有免費點解唔玩免費
到時班developers冇收入 到最尾冇game玩嘅咪又係你自己
仲要大大聲串柒柒咁問 你個腦裝屎？
( Show Blocked User - Daddynobelt )

收皮啦樓主

ON9

成班推佢d舊post 上黎 bin

我用120蚊買左
因為我之前玩l4d玩老翻玩太多次
而家搵到錢希望彌補番

Life4dead 乜撚野黎

究竟啲人識唔識慳錢 有得免費做咩要比錢 好有錢咩？

如果唔係假膠講得出依句野 我真係想你快d死

same here, 而家見steam特價都會買返以前玩過老翻嘅game
學生哥(當樓主係)玩下老翻都無可厚非嘅, 但咁大條道理就真係抵屌,重要game名都錯

Life4dead gordon freeman 做主角

搵老翻又要花時間，又唔知裝完玩唔玩到，又怕有毒，買steam好過，起碼方便容易管理，仲成日有特價，我寧願用少少錢來換時間同保障

Life4dead 2

樓豬玩開life4dead?

原來樓主係bb嚟

乞衣來

樓豬

bb 咩

樓主收皮好冇？

玩老番已經唔岩
仲要串77

PS:細過玩老番 依家無啦

樓主潛撚完未？

屌你老母臭閪on9仔

幫樓豬推post

有冇人擲西瓜搵番樓主出黎

直接負皮

樓主你食屎啦
依加鞭你屍啊

樓主去yahoo知識+算啦

我屌 而家啲00後食毒奶粉大架？

Ching 識慳家 ho ball, 下次食飯都唔好比錢， 食2手飯。 有得免費做咩要比錢

所以話做IT真係慘過做狗

strong post lm

正常你老母啦
我住公屋死窮撚咪又係等steam特價買
學生大撚曬咩屌你老母

steam 20幾蚊買正版啦 網戰重有人玩

大家記得俾錢買av同聽歌！

( Show Blocked User - Daddynobelt )
垃圾

樓主深潛
無撚用

少少錢都唔撚比 咁學咩人打機呀？

( Show Blocked User - Daddynobelt）

( Show Blocked User - Daddynobelt )

利申 節日免費 下載

咁都有得bin

2013年聖誕節個陣免費過一次
不過唔知個陣樓豬戒撚左奶未

咁撚把炮呀
使唔使頒個傑青汽水蓋比你

等過時過節 正版會開放免費下載

收撚皮啦乞衣仔( Show Blocked User - Daddynobelt )

樓主條懵撚嚇到縮返入佢老母個西度

我記得我係steam用20蚊買

係life4dad 囉

依樣真

細個以為download game好慳

大個左覺得幾百蚊買完

半個鐘內開到game

Download 半日都未必搵到

我有免費Steam版code，想要既留低聯絡方法

l4d2單機其實玩乜鳩 有咩好玩 屍都冇得做
不過睇你個款都係冇朋友串柒柒以為自己好型嘅毒撚

有免費點解唔免費？ 錢多呀

left4dad 講父子情既game黎

樓豬差唔多食lunch喇 等叫名出去拎飯啦

收皮啦 影衰曬連登仔個名

樓豬勤力d 讀i 大啦😂😂😑😂。扮大袋話自己英文有4😂😂😂

睇返起底 好似係外國讀書天牙 清

樓主已深潛

頭幾版先有條傻鳩串我結果柒左 宜家你又跟住柒埋一份做乜鳩

打錯字都未知, 仲要串

前年定大前年聖誕直程限時免費

一日都未有 就過1000負皮 叻仔喎樓豬

樓主我勸你delete post算啦

就係戈陣dl左
不過少左好多人玩
又一堆人troll

竟然有9個分身正評
垃圾樓豬

只會同friend玩 黑色嘉年華

人渣

柒到冇眼睇

樓主
我啱啱喺旺角食完m記
食淨幾條薯條
你要唔要
要就pm我比地址你

硬係覺得樓豬係假膠 引緊真心

邊有人真係會打錯left同life

邊度有咁多假膠吖 佢根本唔識字

left 4 dicks

放過樓主啦 唔忍心再睇

認同 佢邊有咁醒呀

好小學雞D POST

打撚錯名已經好撚好笑，仲要理直氣壯玩老翻屌人唔識慳錢，乜撚野叫知識產權呀屌你老母
一打 唔駛找！

比錢買啦仆街

推撚爆佢

可以快點解唔快

時間多啊

你個名

Lam 4 dicks
Gay game

樓主
個呀姐催我喇
你食唔食架

樓豬 我有幾對舊鞋唔要，有冇興趣？
冇乜點穿點爛
唔收你錢
幫你慳埋鞋錢

樓主我有用完既安全套
你要唔要
幫你慳埋condom 錢

我個整合list夜啲又要再執執，加個分類叫「乞衣」

死咗佢算啦，慳老母唔少錢

戈你老母 又block一個

bb樓豬

八. 乞衣

巴打睇吓眼科醫生好喎

樓豬根本乞丐一個 完

戈你老母

乞食仲要串柒柒

負皮數
冇錢唔好學人打機啦樓主

屌你老母伸手問人拎野仲咁撚串
搵唔到咪咪撚玩 又要懶又要唔比錢 死乞衣 仲要隻game唔係貴 仆街死啦你

死返入你老母個閪度喇

淘寶咪冇得買囉 女木

仲要有人正評 真係戇撚鳩鳩

想慳錢就咪撚打機啦柒頭

中字：四個老豆既人生

樓豬死撚左反老母個閪度 唔係好理直氣壯既咩

垃圾樓主
想玩就俾錢啦屌你老母 仲要係到串柒柒話慳錢

( Show Blocked User - Daddynobelt )

垃撚圾

咁你連登都單機啦

大家可以起呢條契弟嘅底睇，成日想R免費野，少少錢都唔願比啲垃圾，佢老母一定免費比人屌架啦

幾年前steam免費即刻down左

樓主係咪捐返入佢老母個西度

成班人問非所答

明明係life

成班人衝出黎講left4dead做乜鳩

當呢度香討bt區呀

推到樓主由佢老母個西度爬返出黎

on9仔

咁你搵樓主講果隻game出黎俾我睇睇

Steam成日特價既公廁game
三幾十蚊都唔比唔起就落街乞啦

其實係真心定假膠

玩過一次即刻好頭暈 之後冇玩
有fd都試過係咁

點解會咁

life4dead 2
係steam搵唔到，有無第一集？
定係H Game 黎
樓主有無seed

樓主我好好人幫你搵埋
驚你唔識google

乞兒

上google打d key word搵下都唔肯

樓主垃撚圾

你條撚樣返去讀多幾年書先字都未撚識串
Btw ( Show Blocked User - Daddynobelt )
咁鐘意玩單機唔差在連登都玩埋單機啦你老母

小小錢都慳唔好上網啦
慳返上網費啦細路

我屌你老母啦 叫你老母做雞買比你啦

呢個post帶動埋樓主嘅其他post一齊推上去

究竟啲人識唔識慳錢 有得免費做咩要比錢 好有錢咩？
撐樓住要慳錢

乞衣都識打機

岩岩起左樓主底
你做手術果時係咪因爲個腦有事移走左個腦？
你真係當連登係google？乜撚野都要求
btw 你都係番番入你老母個閪窿度打單機game算啦

又唔係難搵 又要知又要問 想食飯又要人喂 bb咩？

反你老母

做咩要屌樓主???lift4dead用garena咪有得玩

Daddynobelt原來係bb仔

你呢啲心態真係賤過狗

今朝一個負皮都無，宜家1631

好撚核突呀乞衣
利申之前l4d都係down BT 咁撚易搵都要出黎乞

屌緊佢個心態

我估係因為個視角成日要轉嚟轉去
我自己玩親啲槍games都係咁
p.s. 除咗ow

我都成日係steam買d幾十蚊game
70%off以上真係好吸引
但係暗榮就真係買唔起，五折左都仲兩舊水
唯有去大陸網down

玩其他槍game都係咁?

極速集負評

你走啦 連登唔係你呢啲伸手黨黎嘅地方

買隻game 二三百蚊都俾唔起就咪撚學人打機啦 寫隻game唔駛時間同錢？ 而且已經成日特價又唔貴 仲要做伸手黨

Search life 4 dead梗係冇啦屌

淘寶買都係十幾蚊

之前限時免費拎咗

兩舊水都畀唔起

樓主賣撚左你部乞返黎既iPhone咪有錢買game囉

華生

淘寶10幾蚊都唔買，屌你

呢個世界有多幾個呢D咁閪嘅人 唔怪得香港冇救

一個假膠都咁多人理

直接block 咪得

洗撚幾百
公廁game成日特價40就買到
有排仲送過

樓主正宗大種乞兒黎

佢0的post十個有八個都R野 又乜免費又乜又柒

竟然有人幫樓主含撚

出面個乜撚野超人幫樓豬兜得幾撚快

✔✔

乜鳩野life4dead呀

想問負評life4dead2 果D人係咪個個用正版

好耐無見過咁多負皮

你呢d唔係窮咁簡單，係殘廢， search都唔L識search。就算crack呀，google下都話到俾你聽啦

先唔屌鳩你連一隻平過m記餐既game 都要玩翻版
屌你連個名都打得錯
你有無尊重過製作團隊

樓主條柒頭皮都話有得笑下
呢件香港乜鳩直block算

睇左一頁都無就負皮你。

樓主之後會唔會r人老婆/女朋友之類個啲？

有無人有老婆/女朋友唔要？

早一個月左右先做完特價廿幾蚊

之前steam免費
無玩del左 隨時down返玩

估唔到而家呢個年代仲有人俾唔起錢買GAME...
仲要連GOOGLE都唔識用
睇黎中小學電腦堂要教人點善用GOOGLE

教尊重同知識版權先

樓主係男人？
做男人做到你咁撚cheap真係肉鳩酸
死撚左佢啦

名都打錯好難搵到

40蚊都冇學人打機

1

2

3

推post人人有責

12個鐘 1900個負評 你都勁啦
窮就咪L打機啦
咩都要R 不如R埋人地老母個肚黎住

自己落網吧打啦
定老母唔比你落

等睇樓豬第日接job畫既圖比人偷晒

記住唔好報警唔好唔開心
你自己都係同一類人

柒撚到

出口屌都廢事

好心小學都未畢業就乖乖地讀書啦柒頭

先唔講玩cracked game
大把人試過啦屌 都係童年回憶嚟
唔講一隻廿幾蚊嘅game都唔肯買
都唔講未聽過L4D2
我屌你有時間係到開po你唔上網打個幾隻字？
係到做伸手黨？
你玩cracked game已經唔啱咪收聲囉 仲要大條道理
自己理虧仲咁撚串
當呢到邊到？自己Facebook wall?
收你皮都得呀

睇返你啲post真係垃圾嚟
你去到英國睇死你都唔會有咩用
Cheap撚到

依啲撚樣唔block真係對唔住Lihkg

含柒啦懵撚

依家d小朋友
真係我屌你老母

呢個年代仲玩cracked game
仲要丈路野幾十蚊都唔肯俾

Link:

中學開始買正版

Steam成廿幾三十隻game

好撚柒

屌 我真係唔知咩GAME叫LIFE4DEAD喎 文盲

Life For Dead
個game名好文藝

負皮上一頁，好撚憎依啲仆街

2000個負皮

死乞兒 叫你老母買比你啦

儲game唔玩

柒頭

個期限免，大把人down哂正版喇
懵撚

樓主咪現實咪就係life for dead囉

留名 擺低個負評

樓主抵俾人屌明唔明

笑撚死

由中學開始打，打左成七百幾個鐘喇，懵撚

真係支持正版

做人做到你咁廢 我係你就死撚左佢啦屌

佢講life4dead可能就係想咁

求lift4dead
我記得有d關要坐lift先改個咁既名

好多新會然柒左就扑人

屌你老母我仲以為left4dead有幾貴
120蚊都俾唔起仲學人買macbook去外國讀書？

洗唔洗送隻比你呀 垃圾樓豬

Steam本身就係一隻遊戲，鬥收藏多game
利申：有10鳩多隻game買咗未玩

16個鐘做到2000負評
犀利

新一代負皮王？

2000負評了

之前steam left4dead2 免費過一段時間
依家定期都會玩吓

連登D小學雞真係多到

乞衣就咪撚學人打機啦屌你老母臭閪

樓主明明咁垃圾，咁乞丐
點解都會有人正評？

屌你老母

佢係要life4dead 唔係要left 4 dead

玩都算仲要上嚟問

唉，唔講咁多，塞你落整合list算。

柒黎講都算全港第一

樓主正廢柴 少少錢都俾唔起

條廢柴潛咁耐

難怪揾唔到

Life你老母

輕輕一推
life4dead啊嗱
慳錢啊嗱

冇追哂
睇左頭兩頁做乞兒都做到咁串柒柒真係第一次見

可能係腥港人都未定

屌 係咪之前求免費netflix定spotify條友黎

20幾蚊 老細.........又可以網戰.....

而家唔駛錢就已經俾人輪緊, 抵到爛

跳樓咪玩到life4dead

無錢學人打機
讀好d書 搵下錢先啦

我個名？

想買下STEAM 點搵對抗玩
想同人玩對抗 但搵唔到

陰公 廿蚊都唔想俾
預付咭 master禮物咭求其買張都夠你買大把game啦

bb

咁既post就2千幾個負評
樓主真係世界第一

好少人玩。
我䬡想知點加入外掛 server 十幾人戰。

以前舊登有巴打開場 一大班人一齊闖關
有冇人識開ser

On99

二千負皮 咁串仲life4dead 抵撚死

樓主呢樓主呢

搵到seed 未樓豬

依句真 有次steam免費送都唔去拎果d人話自己識慳錢應該要慚愧到自殺

屌你個奶幾十蚊都無錢俾，自己搵又名都打鳩錯，仲屌人無打過？

life4dead2

仲推緊

樓主樓主

pish 究竟有link未

我有seed 包埋木馬既

Life 4
Dead 2, 即係有一半人死啦

仲唔係Half-life? Half-life 3 confirmed

連小小錢買正版都唔肯 google都唔搵下
Game名又打錯 咁你仲玩黎做乜野

Lush

haha

其實steam成日搞特價有無興趣買正版

推到1001

垃圾我屌你老團伸手黨

我都係
都買左好多game
樓主柒到咁，又想free to play 又唔識down 又miss 左free
真係柒到冇眼睇

窮閪樓主

屌，又推

點解咁撚多負評？

我都想玩

2481負皮是否連登單post內最多負皮之冠

最勁好似過萬

on9仔
之前免費down都唔down
依家係到乞link

唔知樓豬down 到未呢

一定要幫樓主推

唔好推喇樓豬就快喊喇

樓主深潛唔知幾多米

唔好推

有link未

樓豬揾到game未？

乞丐 名都打錯緊係搵唔到 btw樓主潛完水未

潛到落地核

同求

推咁耐有link未
我仲等緊同巴打一齊打

樓豬開親d post 都 on99咁

想玩老翻連seed都唔識自己搵要開post求

醒極有限啦

咁耐都未有link。
等到出life4dead3

樓豬上水未

steam 買都好便啫，之前特價廿幾蚊。而且多左tank challenge.

download 既去 vlan ipve l4d2 專區。咩都齊曬架啦。吾貼link 啦，咪咁懶，自己搵啦。
見咁多人想玩，睇下6 月開個post 一齊玩

屌你老母原來係你條弱智仔

希望你比人踢出校冇撚書讀啦屌你老味

上次仲咁撚臭串

好想玩啊 有link未

有機打未

之前免費又唔去下載

隔離post係咪樓豬分身
一樣咁撚弱智既伸手黨

幾時有life4daed3?

仲推

唔好推啦

屌 又推

暑假都就到 有link未

有沒有命肆死貮下載

笑撚左仲推緊

每日簽到

樓主search life4dead緊係搵唔到

六月一仲未搵到

過節唔拋西瓜拋隻傻落海 樓主你上返來未

岩先裝返steam, 搵返隻陳年老舊"life4dead2" 出黎, 樓主很想要吧

仲未沈

辣殺

樓主係咪死左？ 仲未上水

殺

樓主點

樓主放暑假喇 有得玩未

我比個Steam acc你玩life4dead 2啦

Line4deft 2有冇巴打知邊到有得down?

樓豬玩到未

有冇live4debt 2 下載

樓主不如我送比你啦

不如夾份送一隻比樓主

樓豬paidday2免費啊

做乜鳩又推返上來

傻豬黎既

放過佢啦，咪再推

樓豬深潛左

仲有人推
不過樓豬,而家steam特價11.9咋

unturned幾好玩
mod多更新又多
佛心驚

利申有課skin

而家Summer sale喎樓主

Steam做緊12蚊

一見到summer sale就諗起呢個post

life4dead 2

12蚊樓豬老母都要幫D客吹多兩次先搵得到 佢咁有孝心無計啦

pish

有上過連登都知呢度唔歡迎人玩老翻game
仲知開post問究竟係咩心態
l4d2仲要咁出名,到而家仲有唔少人玩,其實要搵開心版一啲都唔難
唔怕中毒既,去大陸網(eg. 3dm)大把game你down,洗鬼係度伸手問人拎
利申 玩過vlan版 冇steam ac

頂,個post成三個月前,認真左添

樓主仲未搵到免安裝 ?????

唔緊要steam sale 做緊 12$ !!!!

你食餐狗飯都唔止

原來唔止我一個

乞衣仔有得玩未

我都係特登返黎提樓主

連登有愛

我仲要專登search返life4dead呢個keyword先識搵

佢名都串錯緊係搵唔到

屌你老母

Steam 賣緊12蚊 都要乞

steam 賣嗰隻left 4 dead都唔係佢要個隻
佢係要life 4 dead啊

bin你成世

原來已經成3個月前既事

steam可以離線

自己戇鳩有咩計
仲要伸手乞老翻你醜唔醜

屌你而家summer sale l4d2唔洗十蚊都唔撚肯俾錢

又bin c

Bin c

BIN

樓主全家死撚曬未

樓主前排有冇拎嗰80蚊買game

夠買4隻一齊玩

we love life4dead2

自己search下都要懶 抵你俾人屌

屌你老母死乞衣老翻狗

幾時bin到出(2)

仲鞭緊

又推
是咪打算之後每次sale都推一次

繼續bin

lifelifelifelifelife

bin到出L4D3

人地搵緊life 4 dead
成班推steam left 4 dead

valve合集都只係$11X

幫樓主加魚餌

我以為佢又開新po

12蚊

你地有冇人性 推夠未呀

sleepy

又推做咩勁

ZzZZZzzZzZ

推到條廢柴跳樓

推人死做乜。幫下人啦

番uwants啦撚樣

Life

樓豬呢？

仲未完

樓主係邊

不孝子，自己老母都攞出黎比人屌

樓豬都話要免費
$12太貴啦

七月九號了。依然沒有樓主消息

分已評

樓主呢，俾人屌咗入宇宙?

google plz help

你地搞到樓主消失埋

依家仲見到呢個post

想我嬲?

又推

7月中喇
Life4dead出左未姐
我要玩呀

bang bang bang

死廢青 專心讀你個書啦

睇一睇個game名仲以為樓主係曲線假腸

又鞭屍

樓主唔好唔理我地

1001

樓豬呢

仆街仔

死乞兒樓豬

乞衣都恰你地連登仔冇人性

「Life 4 Dead 呀! 柒頭皮」

要幾on9先唔知邊到有得免費dl

即刻搏咀！

哇屌，柒撚到

on9 淘寶買廿蚊咋 廿蚊都比唔起就唔好打機啦，打飛機啦

仲要打錯game名

仲推緊post

去網吧唔使DOWN同人即刻開戰

返PART TIME搵錢要i7+GTX1070 PC不是夢

樓主有機打未？

每次見返呢個post就以為又嚟乜乜sale
上次都係summer sale推post嘅

bin

Bin

上次$12

做乞衣做到咁撚惡

Binc

life for dead

仲bin緊c

推撚爆你條老母陷家產小學雞

life4 dad呀

你班仆街有冇人性仲係到推

D負評

樓豬除左一個post其餘都有負評
點做到

幫你老母教仔啊

好似廿雞已經買到

前排賣八蚊 已火速入手

又見到依個post，快手推爆佢算

推下先

樓主搵到life4dead2既免費link未？？

推下先 幾廿蚊都比唔起打乜柒機
仲要搵破解 你係咪大陸仔黎

仲bin緊

推埋佢其他戇鳩post

就算以前down過, 一我而家會盡力搵番黎買, 二唔會直接申手買人攞

STEAM 之前十幾蚊, . 免費都有 .
你要老番去 3大媽 幫到你.

好耐之前steam免費入左

通知樂施會幫樓主籌旗啦

binc

好想知樓主真人咁樣

有錢買Macbook冇錢買驚

得閒推一推

好多人想玩game第一時間諗邊度下載，而唔係邊度買幾錢買，我覺得係教育同風氣問題，年少無知
特別係呢d冇實質既野

我細個都會儲錢買Game

又推返上嚟

樓主好慘架 不如算啦

推
屌你老母on9仔

繼續推 推到全世界都知佢係乞衣

樓主比人撚左半年

樓主四隻腳

推到樓主出樣

大家鞭慢啲
連登十大酷刑慢慢鞭

個post又出番黎

仲未肯放過人

你班人仲係到推

咪就係

l4d2 Steam先20零蚊， 買正版啦。

人哋話要慳錢

好慘，係咁比人推，無人性呀

推撚完味

仆街，啱啱見到入來推一推

又黎

屌你，我第三次留名喇，仲推

樓主有冇咁窮連舊game都買唔起
推

咁都仲有得推
會唔會去到第2個post

算啦

樓豬正ON9

你班人仲推

涼薄呀，冇人性呀

屌你老母仲推

成半年仲推緊

Pish

本來都想屌埋一份，點知成半年前

第四次留名

做咩又推

推推推

幾廿蚊都比唔起 垃圾

BIN左咁耐仲未爆

多謝笑料提供

B I N C

樓主下載到 live4deer 2 未

環保一鞭

Join咗vip未呀

strong po

樓主死左？

樓主搵到免費life4dead2未

steam版fallout 1免費

狗衝喇樓主

不經不覺已經38頁

你班人冇人性仲推

搞錯呀仲推

年頭屌到年尾

樓主冇LIFE4DEAD2玩已經好慘了 大家放過佢好嗎??

垃圾樓主世界級

唔好鞭啦

最後兩頁啦
大家快手

特登推上嚟提佢有fallout 1免費

真係好helpful呀我

btw錢都俾唔起就唔好打機啦 就係呢啲人搞到個登變成咁 去返香討 uwants啦

樓主搵到免費未？？

有冇人開二

第五次見到依個post啦屌你
忍唔住留名

驚開完2冇咁多負皮

我開
標題內容打咩好 ?

無限bin

你地唔好欺凌人啦

推

新post:

lm

開2未

幫手推爆佢啦

推爆佢2繼續bin

有巴打開咗

996

997